title: 动物庄园
date: 2018-06-25 23:13:37
categories: weekly
tags: [weekly]
---



目光从猪移到人，再从人移到猪，又重新从猪移到人，要分清哪张脸是猪的，哪张脸是人的，已经不可能了

历史仿佛是在重演，民主，or，专制。。。



---



本周:

* 修改简历，投递相关
* 运营广告相关



下周：

* 关于callback补写的机制的梳理
* 关于一些文档的整理



一件大事，终于是结束了，算是交了差，其实，还是有点门不当户不对吧，要求太高，还是很难达到。。慢慢看吧。。

徐建的事情，算是告一段落？又出现了波折。。希望最后能行吧。。。总感觉，经过这次事情后，对于说的话，或多或少，有点不信任感。。。哎。。心太累。。。

找工作的事情，也在同步进行，是换成大公司的一个业务型人员，还是说想去做一些基础性的平台和方向，看能不能做一些基础数据平台上的事情，不要想着你回济南什么的，要想着未来三年，你想做什么，就去做什么。。加油。。

锻炼和健身方面，要慢慢捡起来，包括深蹲什么的。。

心态要放静，事情要一件件地解决，也不是一口气吃成一个大胖子，心静，平和。。

每天一道到两道题的习惯，继续保持，坚持地不错，后续就是锻炼部分，慢慢恢复。。

加油，已经有当acer的觉悟了，也就不所谓了。。



---

看来，是大公司的业务型做不成了。。哎。。也不知道自己这个决定是否正确。。只能自己加油了。。

做好每一步，按照计划去学习。。

